申請刪POST

阿爸同個比我仲細的九十後二奶一齊咗十個月，點鬧都仲係要搵佢

被人威脅叫DEL POST，否則話對我不利

開名
連登仔幫你

咁要美國幫你

pin#5